唔好掛住做偵探

唔係要遺忘，但呢家行動post沉晒
文宣嘢又少咗，大家記住要真係贏咗先有之後㗎
過多猜想唔會對件事有太多幫助，
實際行動：宣揚開去搵相關車cam, 各種cam

利申：
發夢果陣如果面前有機會殺警，例如利刃、手槍跌落，我會毫不猶豫pick up 割頸再插眼同心臟、處刑式射頭

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人